［深夜抒情］祈禱你的二十歲是快樂的。雖然我的二十歲早已悽慘地過完😶

「我祈禱你的二十歲是快樂的。雖然我的二十歲似乎快要悽慘地過完了，不過如果你能連我的份也一起快樂度過的話，我就很高興了。真的。」

直子 點解我嘅二十歲會有你嘅影子架

唔知你地嘅二十歲又過得快樂嗎 ？
不論係快樂定悽慘都可以係度分享下

雖然二十歲未到
但呢個十八歲過得一啲都唔開心